疫情減退 連登開始多番文宣行動post

今晚成版都係文宣行動post
講緊點樣係國際線 發大支那今次武肺幾衰
我感覺到 抗爭開始番緊黎

好想行多次港島

實有機會 就黎612一周年

推

一直都無停過國際文宣Twitter

文宣同高峰個陣仲爭好遠
政府黑警支持度反彈緊,藍屍kol越來越壯大
唔快d行動好快俾人反cup